{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050830",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47780&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제해와달펜션"
    },
    "text": "鶴洞モンドル海辺との距離は車で7分の距離に位置するペンションです。 当ペンションはバーベキュー場とフットサル場を備えており、寒さの心配なく楽しめます。 周辺には自然芸術ランド、モンドル海水浴場、風の丘などがあります。 入室は4時から可能で、退室は12時以降です。 客室内での一部調理が可能であり、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 ペンションが提供するサービスとしては屋外プールとフットサル場があり、バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルできます。 炭とグリルのレンタル費用は2人基準で20,000ウォン、3~5人基準で25,000ウォンです。 最大人数超過、肉類·天ぷら類·魚類の調理、ペット出入り、保護者同伴なしの未成年者入室などは不可です。 客室内では火山、爆竹などの安全物質は使用できず、紛失または毀損に対する責任は利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報は変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金は変動する場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "鶴洞モンドル海辺との距離は車で7分です。"
        },
        {
            "question": "このペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "このペンションにはバーベキュー場とフットサル場があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には自然芸術ランド、モンドル海水浴場、風の丘などがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は4時から可能で、退室は12時以降です。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理は何が可能ですか？",
            "answer": "客室内での一部調理が可能であり、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションが提供するサービスは何ですか？",
            "answer": "ペンションが提供するサービスとしては屋外プールとフットサル場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設のレンタル費用はいくらですか？",
            "answer": "炭とグリルのレンタル費用は2人基準で20,000ウォン、3~5人基準で25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "利用できない条件はありますか？",
            "answer": "最大人数超過、肉類・天ぷら類・魚類の調理、ペット出入り、保護者同伴なしの未成年者入室などは不可です。"
        },
        {
            "question": "客室内で使える安全物質はありますか？",
            "answer": "客室内では火山、爆竹などの安全物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "料金やプールの運営についての注意事項はありますか？",
            "answer": "上記の情報は変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金は変動する場合があります。プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 356,
        "QA": 464
    }
}